有冇巴打去過以色列

黎緊去以色列，會報local tour
想問吓出境同入境係咪好嚴要搞幾個鐘？
因為睇左好似blog 不論台灣定大陸都要搞4個鐘
如果我係當地飛1310 咁要幾點到機場
同埋有冇去過以色列既巴打講吓啲感受比意見

推
求各位去過以色列既巴打出現

英文夠唔夠用

我都想知
不過報local tour可以要求識講叫英文既導遊

推

去過首都同耶路撒冷，感覺好 modern, 有tram，非常安全，不過周街間唔中會見到有攜槍的士兵。

耶路撒冷係重點，行黎行去都係聖經地方，行苦路。首都就冇特別可以去下個beach

Btw, 你跟團有咩好擔心呀？英文好夠用，人 ok nice。入境過關正常，不過出境就驗屍咁驗，係驗你一個人10-15分鐘，所有嘢拎出黎掃

真心唔係耶撚都想去耶路撒冷朝聖

我跟團係當地自己報果啲daily tour果啲，諗住係特拉維夫玩3-4日，會去馬撒大 加利利湖
但如果出境既話係咪唔洗3-4個鐘

話說我當時唔知，照正常預1-2個鐘時間去機場，過關時佢地好緊張問點解我咁遲到，話要預3-4個鐘，我就即時黑人問號啦。

跟住佢帶我行緊急通道，行李檢查照做足，結果去到候機室，都係等
你怕就預3個鐘

Btw, 其實可以去旁邊jordan 有個古城，我好後悔無去到

盡量安排星期五留係tlv 就ok

可以去游個水/由市中心行去jafa road

係咪Petra？
利申之前去埃及，經過jordan玩左一個禮拜
係aqaba行街撞到班香港人
佢地就係係以色列搭車過約旦
我第一個反應，香港人真係全世界無處不在

以色列去約旦同黎巴嫩有冇難度？

黎巴嫩而家一定要搭飛機入境+搭飛機走

陣間飛去以色列，直去耶路撒冷

lm先
女人一個應該冇問題？依家咁多人去

一個人去過二星期 以色列好先進 根本唔洗跟local

好似要搞visa？
巴打點轉機去？

特區既話免去簽
國泰/以航都有直航